依個社會係咪要冇感覺先叫勁？

要食得好辣
冇味覺先叫勁
要飲得好多酒
個頭唔暈先叫勁
比人打斷手腳
要冇痛覺先叫勁
扑野要扑3，4個鐘
碌鳩冇曬感覺先勁
比人當眾侮辱
冇憤怒感覺先勁

番12個鐘工先勁

On9 36小時仲勁

認屎認屁

使乜咁介意人地點睇你
使乜咁介意個社會嘅規則
你自己enjoy醉、enjoy俾人打咪得

番工鬥OT 最好無縫接軌去聽日番工就勁
番工鬥食屎 乜野豬頭骨都啃哂就勁

勁昨你 撚有人工加咩

唔係
但好多感覺的確好似罐頭咁 被製造出黎 千篇一律 但無太大價值

價值觀？

啲人覺得咁樣為之老練，見慣世面吖嘛

例如小弟追唔到某個女仔 聽左半年同一首失戀歌之後先醒起
「屌 聽親d感覺都一鳩樣既？」
以為好真既感覺 背後其實好機械